{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=30&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진 다빈치"
    },
    "text": "0月5日から2日までの朝食は不可能で、7月2日から7月6日まではまた別の朝食中断が予定されています。 現在、貞洞深谷扇子道を好んで訪れるお客様が多くなったため、当ダヴィンチモーテルは扇子道入口から2分の距離に位置しています。 客室からは海が見え、それぞれのテーマで飾られた照明がリラックスして愛らしい雰囲気を演出します。 ダヴィンチモーテルは清潔とサービスに最優先順位を置いており、入室は2名基準であり、追加人数が発生すると追加料金が発生します。 入室時間は午前2時まで可能であり、たくさんの訪問をお願いします。 駐車場は乗用車40台を収容でき、周辺には様々な観光地が位置しています。 客室内部にはWI-FIと薄型TVが備えられており、フロント前には無料コーヒー豆をご提供しております。 また、コロナにより朝食は中止となり、バーベキュー場は変わらずご利用いただけます。 列車を利用するお客様には送迎サービスも提供しており、チェックインの際に客室の割り当てが行われ、写真と実際の客室が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "貞洞深谷扇子道はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "貞洞深谷扇子道は当ダヴィンチモーテルから2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは海が見えます。"
        },
        {
            "question": "ダヴィンチモーテルでは何の照明が使用されていますか？",
            "answer": "ダヴィンチモーテルではそれぞれのテーマで飾られた照明が使用されており、リラックスして愛らしい雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "ダヴィンチモーテルの入室条件は何ですか？",
            "answer": "ダヴィンチモーテルの入室は2名基準ですが、追加人数が発生する場合は追加料金が発生します。入室時間は午前2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "ダヴィンチモーテルの駐車場は乗用車40台を収容できます。"
        },
        {
            "question": "ダヴィンチモーテルの客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "ダヴィンチモーテルの客室内にはWI-FIと薄型TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつまで提供されていますか？",
            "answer": "朝食は不可能な期間があります。具体的には0月5日から2日までと、7月2日から7月6日まで中断されます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの影響で何が中止されていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルスの影響で朝食が中止されていますが、バーベキュー場は通常通り利用できます。"
        },
        {
            "question": "列車を利用するお客様にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "列車を利用するお客様には送迎サービスが提供されています。チェックイン時に客室の割り当てが行われることもありますが、写真と実際の客室が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ダヴィンチモーテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ダヴィンチモーテルの周辺には様々な観光地が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 470
    }
}